屈穎妍：pk鄧沒有跟朋友吃飯的人權嗎？

這個世界愈來愈畸型了，不過，我們千萬不要因為人家畸型，硬把自己也變成怪物。

昨天，網上傳出幾段警隊一哥出席明星足球隊飯敍的視頻，還有不少警察與明星的合照。黃絲興奮如發現新大陸，起底討伐之外，眾黃媒也不甘後人，大篇幅搜奇般重點報道，還追問聚餐誰人埋單？一哥及眾出席警員有沒有收受利益？

我想問：大家常常看到反對派立法會議員跟肥佬黎吃飯，何解沒人關心筵席誰埋單？林鄭月娥剛做特首時很積極出席反對派的會慶，還給民主黨捐了三萬大元，何解沒人問那頓飯特首有沒有夾錢？

天天把人權自由掛在口邊的反對派，卻不容許警察有人權自由。你跟肥佬黎食飯、跟美國參議員食飯叫做為民請命，一哥跟朋友跟明星吃頓飯就叫做收受利益？網絡打手還把視頻逐格慢鏡播放，找出出席宴會的藝人，立即起底攻擊，務求嚇怕正常人，令大家不敢與警察交朋友。

我覺得，是時候撥亂反正。

一場正常社交被抹黑成非法活動，我們的反應不該是逃、不該是避、不該是退，而是挺起胸膛質問對方：有甚麼問題？你今日第一天踏足社會嗎？沒出席過別人的聚餐宴會嗎？我跟誰交朋友你管得了？明星不是人嗎？警察不是人嗎？難道一哥沒有跟朋友吃飯的人權？難道成龍曾志偉譚詠麟沒有跟警察做朋友的自由？還是，你們看到警民同樂，心生恐懼？

其實你們怕看到警民一家親，怕看到市民支持警察，怕看到你們口中的「黑警」，統統成了市民心目中的偶像、甚至偶像的偶像。

今日世界是畸型的，但我們不能因為別人的畸型而改變自己的光明磊落。

屈穎妍

https://hd.stheadline.com/news/columns/398/20200218/834879/專欄-人生馬拉松-一哥沒有跟朋友吃飯的人權嗎

美領職員沒有和朋友食飯的人權嗎？

屈穎妍同鄭松泰左右夾攻

貪曾沒有住朋友房子的人權嗎？

wfc

佢係人咩？配有人權咩？

香港人沒有對抗極權爭取自由的人權嗎

可以
不過唔好一方面講乜野同黑社會勢不兩立
另一方面話學老鼠曾做警察，老鼠曾老豆貪到要走佬去台灣

好嘔心好冇說服力

屈㯋妍沒有屈人的權利嗎？

無
畜牲

屈穎妍小姐沒有為黑警含撚的人權嗎？

黑道朋友

做一哥唔識避嫌，仲同黑社會人士聚餐

冇

外國記者會 沒有邀請其他人午餐的權利嗎？

光復香港之後直接遣返佢返大陸再黑名單

是旦啦

你條八婆講嘢仲有公信力?

之前醫護罷完工食餐飯
都比你哋講到攞工食啲錢吃喝玩樂

極道朋友

我有冇睇錯，洗米華係唔係在場？

又誤認狗做人

休班警員都係普通人
望住人室內食煙可以無視係正常的。
神邏輯

冇，因為佢冇朋友

梁振英沒有跟朋友上海仔食飯的權利嗎？

警察沒有收賄款的人權嗎？

黑警沒有跟黑社會做朋友的權利嗎？
係呀！冇呀！屌你老母！

誰他媽告訴你警察是人？

啲藍絲一比人鬧就搬「人權」、「自由」出黎
講啲鳩嘢俾人屌，就話無「言論自由」
愛國但係移民外國比人屌，就話無「移民自由」
貪官要財產公示，就話無「私隱自由」
你有你食飯既人權，但係人地都有恥笑你同屌鳩你既人權囉

警黑一家親，光宗耀祖，駛乜避嫌

文妓又出黎搵人屌佢

難怪全世界都想排華

佢咁講所有報章娛樂版可以摺埋。

香港人沒有遊行示威既人權嗎？

請自行睇ICAC對公務人員嘅指引

無計，佢地覺得自己有搶奶粉自由、吐痰自由，而食野味、隨地大小便係佢地既人權

呢啲人講啲嘢冇討論價值
拉

紅媒

don't make stupid people famous

拉

香港沒有示威遊行的權利？

佢老公有無叫雞嘅習慣?

男人沒有跟朋友聯盟的人權嗎?

黑警沒有跟黑社會做朋友的人權嗎

有人話唔俾佢食咩 後果自負咋嘛

狗扮人

對i can accept cash 已經無晒信心班狗夠有指引啦，要有人跟有人查先得嫁

黑社會同黑社會咪可以做朋友

佢認自己唔識做警察先好笑

林鄭月娥剛做特首時很積極出席反對派的會慶，還給民主黨捐了三萬大元，何解沒人問那頓飯特首有沒有夾錢

前一句話捐三萬, 跟住就話冇夾錢
而家玩竊書不算偷咩

拉

醫護只係普通人
望住大劣人肺炎死可以無視係正常的

佢幾時問埋法官沒有社交的人權嗎

屌那星黃之鋒都鬼佬食飯都俾你講到賣國啦

不過佢D文笑完就算鳩數

連登仔仲幫佢開post宣傳

黃之峰沒有跟外國領使交流的人權嗎？

令我想起無間道第一隻....PK 就是老黑安排入警隊的結拜兄弟....果然好成功👍👍👍

佢唔姓屈真係嘥哂

敝除埋單方面，其實理論上係冇大問題架

不過7姐，班朋友仲疑似有黑社會（？）背景

同人社交晚飯只是其中之一嘅問題，其他仲有：邊個請、金額如何、有冇動用公帑、飯局人士背景、餐廳內食煙、飯局啲人咁High, 有冇食咗補品等等，呢啲都係一連串而且是重要問題，有待解答。

乜原來你地知道呢個世界有人權？

亨

洗米華 曾志偉 黑幫頭目

.

朋友
黑社會既朋友

結交黑道人士是自由嗎？

屈穎妍你去問ICAC啦

所以即使PK鄧在場
他的朋友還是有
在室內吸煙的人權啊

狗有人權？

佢有食飯權，我有恥笑權

點解唔去聯合國人權委員會投訴有人唔俾你食飯

立即起底攻擊，務求嚇怕正常人，令大家不敢與警察交朋友

你會唔會唔同警察做朋友先,唔會就得啦,怕咩人會仇視警察姐,咁大反應做咩

得呀 但點解佢地啲朋友都係黑社會嘅？點解嘅？？？

洗錦華沒有同朋友叫雞的人權嗎

秒殺

公務員交際應酬不嬲要好小心
怕conflicts of interest
同埋怕有收受利益、受賄等等嫌疑
如果唔係公務員做part time都要叫你申請啦
尤其pk鄧佢咁高職位
更應該小心
同朋友食飯係人權
但係佢係咪AA先
無論係Pk鄧請人，定係被人請
佢都已經有嫌疑
as a civil servant 佢已經犯左code of conduct

沒有 人渣 唔配有飯食

怕黑警成了市民的偶像

人權、自由既概念係做黎保障社會上既弱勢社羣
因為如果你好似李嘉誠咁有錢
你既身份地位已經guarantee你既人權同自由
西方係唔會同人權同自由黎幫有權有勢既人士defend

仲有言論自由係指政府唔會因為你既言論而捉你
唔係話你鍾意講乜就講乜 唔駛承擔後果
一d煽動自殺 或者笑人曱甴台巴子既dehumanzing speech 唔受言論自由保障
同埋即使你受言論自由保障
唔代表你唔需要承擔你言論既後果
你試下係外國笑nazi 笑911
睇下有冇後果？
所以今次6號係抵死

條八婆幾時中肺炎

建制A隊 + 建制B隊,
不意外

我喺屋企食飯都比狗話非法集結喎

on9，呢D時候又搬咩咩人權自由出黎大我地玩子矛子盾法，唔該你慳D。從來咩咩自由都唔包免屌，咁我而家屌你班黑警群埋D垃圾圍爐打飛機係咪犯法？

搞清楚先，狗冇人權

對不起, 真的無, 起碼97 前無個一哥係甘, 正如法官都係.

PK鄧沒有正常一點的朋友嗎？

沒有。

咁戇鳩都講得出既

曾蔭權沒有讓朋友請搭飛機的人權嗎

明星不是人嗎？警察不是人嗎？

不是

佢當然有自由選擇同咩人食飯
但我地亦有絕對自由去追擊佢，批判佢同班藝人

完

無人睇呢條垃圾寫嘅垃圾
利申 內文一字都無睇就覆

下次同向家食飯好無?

曾蔭權沒有塔順風機的人權嗎？

全盛時期的屈文妓日含撚量幾高?

ICAC收禮，
跟住問人難道ICAC的人沒有收禮物的人權嗎?

即係話pk鄧的朋友係老黑都無問題？

見到屈㯋妍呢個名就反胃 只係得條利一味係到奶嘅垃圾

依家又識講人權冚家剷賤女人

你跟他講道理 他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓 他跟你講法律；
你跟他講法律 他跟你講政治；
你跟他講政治 他跟你講民意；
你跟他講民意 他跟你講政策；
你跟他講政策 他跟你講人權；
你跟他講人權 他跟你講道理；
你跟他講道理 他跟你耍流氓。

支那畜牲一貫水準

黑社會不是人嗎？警察不是人嗎？難道一哥沒有跟道上明友吃飯的人權？難道黑社會沒有跟警察做朋友的自由？還是，你們看到警黑同樂，心生恐懼？

你家的小狗有人權嗎？

屈穎妍幾時死？

奶共奶到屎眼

Gphone沒有跟人吃飯的權力嗎？
之前又係咁打gphone勾結外國勢力

的確無，會被告「與不良分子為伍」，幾十年黎大家都係都守法，係而家既警犬唔守法先會咁！

黃之峰見下英國議員，係中國被話叛國，你話pk鄧有無交朋友權？！你反習近平思想？

黃之鋒沒有和朋友吃飯的人權嗎？

林慧思沒有講粗口的人權嗎?

屈文妓又出來了叫啦！

黑警收黑社會明星錢

對權貴就要厚道，對年輕人弱勢社群就處處打壓
冇貴族自覺嘅垃圾權貴走狗快啲仆街死

點解好似冇人知當日洗米華有在場
有佢根本就咩都唔洗再講啦下話

揾人回帶，佢批評服務業戴口罩果篇文。

人無恥真係天下無敵

姓屈一尾靠屈真係一啲都無撚有錯

皇軍殺南京人
都係皇軍正常社交娛樂活動

你咁講紀律部隊唔洗紀律啦

愛支狗學人講人權

我淨係想講.. 明星足球隊俾人當 condom 好好笑..
喂.. 如果 pk 真係有問題... 係咩問題..?? 除非一樣野.. 你實在當正班明星足球隊係黑社會...

你班籃俾人少少野講就驚柒柒... 除左心虛.. 我唔知仲有乜..
曲線俾人隊左人地係黑社會.. 好好笑!!

劣質的人都圍在一起

屈大嬸也是一員

同啲支那人一樣
走去人地國家打壓異見話言論自由，係自己地方就做駝鳥

原來炒車 自膠

依個post d人個個係度偷換概念
同以前舊登比d質素真係差幾班
兒登真係兒登
正常小小既邏輯都無

難道Popo高層Er er er Sir 沒有同14k前黑社會大佬食個飯，交個朋友的權利嗎？？

屈雞自從當年被中共特工禁室培慾14日之前就無左靈魂

賤婦屈同班藍屁日講g phone同美國議員食飯就得

龍門任我擺

佢係咪當公務員既「處長」係普通職位，或者係普通工作？

香港人係冇人權㗎

第一日知

正想咁講

黑警侵犯人權學人講人權？

有架你唔係一哥咪有囉

普通人拎住警棍，係咪可以101佢？

屌 講得岩

除底條黃漬底褲抬高屎忽比黑警入啦
臭雞

見到呢句笑左
佢仲好似以為自己講得好一語中的咁
係咁elaborate
傻鳩先會崇拜黑警

垃圾文妓含到雪雪聲，被狗屌梗過癮啦

藍屍已成怪物

屈你個老鼠皮咩

巴打咁快秒，五毛仲未出得切嚟

垃撚圾 講廢話

咁戈陣屈鳩研又話「 黑心醫護去飲酒啊...」

許智安沒有做愛的人權嗎？

屈婦人和PK食屎仲得

中國官員沒有收受平民金錢的人權嗎？

豬朋狗友，蛇鼠一窩？

你條撚樣咪反對派囉

老師沒有在facebook 表達龍見的人權嗎？

佢冇呀，過咗7個月你仲覺得佢係人咩？

其實有權勢既公職人員真係唔可以隨便交朋友

呢d時候 人權自由又會比藍屍搬番出黎
因為pprb都解釋唔到

有！

屌佢都費事，成段嘢根本係俾藍絲圍爐。

屈穎妍可以幫鄧小強含撚

全世界畸型得你正常

秒

有呀
快d組團上深圳
打邊爐,打麻雀
前線抗疫
大sir吃喝玩樂搏感染 gogogo

奶共有咩資格講人權？

留返係香港慢慢玩，打斷雙手同剝牙
屌你老母，見到條撚樣眼火爆
打埋啲鳩文同訪問
重芝心傳梅人

休班警不能犯案嗎？他們都是人

你肯定佢係人?
係啵你隻臭雞都唔撚係人

無的